msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Private Messages For WordPress\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-04-27 23:19+0300\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Rilwis <rilwis@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: UNITED STATES\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2\n"
"X-Poedit-Basepath: ./\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../pm4wp.php:78
msgid "New PM at %BLOG_NAME%"
msgstr "您在 %BLOG_NAME% 收到了新的站内信！"

#: ../pm4wp.php:79
msgid ""
"You have new private message from <b>%SENDER%</b> at <b>%BLOG_NAME%</b>.\n"
"\n"
"<a href=\"%INBOX_URL%\">Click here</a> to go to your inbox.\n"
"\n"
"This email is sent automatically. Please don't reply."
msgstr ""
"您在 <b>%BLOG_NAME%</b> 收到了 <b>%SENDER%</b> 的站内信。\n"
"\n"
"<a href=\"%INBOX_URL%\">点击这里</a> 进入你的收件箱。\n"
"\n"
"这条E-mail是系统自动发送的，请勿直接回复。"

#: ../pm4wp.php:113
#: ../pm4wp.php:146
msgid "Private Messages Options"
msgstr "站内信设置"

#: ../pm4wp.php:113
#: ../pm4wp.php:117
#: ../pm4wp.php:992
msgid "Private Messages"
msgstr "站内信"

#: ../pm4wp.php:117
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: ../pm4wp.php:120
#: ../pm4wp.php:612
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: ../pm4wp.php:122
#: ../pm4wp.php:806
msgid "Outbox"
msgstr "已发信息"

#: ../pm4wp.php:125
#: ../pm4wp.php:282
msgid "Send Private Message"
msgstr "发送站内信"

#: ../pm4wp.php:125
#: ../pm4wp.php:478
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: ../pm4wp.php:156
msgid "1. The plugin goes with a page template for front-end usage."
msgstr "1、本插件带有一个用作前台使用的页面模板。"

#: ../pm4wp.php:157
msgid "Copy file <code>pm4wp-template.php</code> to your theme folder and create a page with template <code>Private Messages</code>"
msgstr "复制文件 <code>pm4wp-template.php</code> 到您的主题文件夹，使用叫做 <code>Private Messages</code> 的模板创建页面。"

#: ../pm4wp.php:158
msgid "The template is just the backbone. You should modify it to fit your theme."
msgstr "这个模板只有基本结构。您应该修改它以让它和您的主题相协调。"

#: ../pm4wp.php:159
msgid "2. You can send to multiple recipients now."
msgstr "2、现在您能够把站内信同时发送给多个收件人。"

#: ../pm4wp.php:161
msgid "Don't show this message next time"
msgstr "下次不要显示这条信息。"

#: ../pm4wp.php:164
msgid "Please set numbers of private messages for each user role:"
msgstr "请设定每种用户的站内信数量限制："

#: ../pm4wp.php:165
msgid "<b><i>0</i></b> means <b><i>unlimited</i></b>"
msgstr "<b><i>0</i></b> 表示 <b><i>无限制</i></b>"

#: ../pm4wp.php:166
msgid "<b><i>-1</i></b> means <b><i>not allowed</i></b> to send PM"
msgstr "<b><i>-1</i></b> 表示 <b><i>不允许</i></b> 发送站内信"

#: ../pm4wp.php:172
msgid "Administrator"
msgstr "Administrator（管理员）"

#: ../pm4wp.php:176
msgid "Editor"
msgstr "Editor（编辑）"

#: ../pm4wp.php:180
msgid "Author"
msgstr "Author（作者）"

#: ../pm4wp.php:184
msgid "Contributor"
msgstr "Contributor（投稿者）"

#: ../pm4wp.php:188
msgid "Subscriber"
msgstr "Subscriber（订阅者）"

#: ../pm4wp.php:192
msgid "How do you want to choose recipient?"
msgstr "发件时，您想怎么选择收件人？"

#: ../pm4wp.php:194
msgid "Dropdown list"
msgstr "下拉列表"

#: ../pm4wp.php:195
msgid "Auto suggest from user input"
msgstr "根据用户输入自动给出建议"

#: ../pm4wp.php:200
msgid "Email template:"
msgstr "Email 模板："

#: ../pm4wp.php:204
msgid "Enable sending email when user receive new PM?"
msgstr "当用户收到站内信时通过Email通知？"

#: ../pm4wp.php:206
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../pm4wp.php:207
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../pm4wp.php:211
msgid "From name (optional)"
msgstr "来自 [姓名] （可选）"

#: ../pm4wp.php:215
msgid "From email (optional)"
msgstr "来自 [Email] （可选）"

#: ../pm4wp.php:219
#: ../pm4wp.php:468
#: ../pm4wp.php:647
#: ../pm4wp.php:698
#: ../pm4wp.php:831
#: ../pm4wp.php:866
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: ../pm4wp.php:223
msgid "Body"
msgstr "内容"

#: ../pm4wp.php:226
msgid "Allowed HTML tags: "
msgstr "允许使用的HTML标签："

#: ../pm4wp.php:230
msgid "Available tags"
msgstr "可用标签"

#: ../pm4wp.php:235
msgid "Blog name"
msgstr "博客名称"

#: ../pm4wp.php:239
msgid "Email address of blog"
msgstr "安装博客的Email地址"

#: ../pm4wp.php:243
msgid "Sender name"
msgstr "发送人名称"

#: ../pm4wp.php:247
msgid "URL of inbox"
msgstr "收件箱URL"

#: ../pm4wp.php:252
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: ../pm4wp.php:259
msgid "Donation"
msgstr "捐助"

#: ../pm4wp.php:260
msgid "If you like this plugin, please buy me a beer!"
msgstr "如果你喜欢这个插件，请我喝啤酒吧……"

#: ../pm4wp.php:295
msgid "You have exceeded the limit of mailbox. Please delete some messages before sending another."
msgstr "您的站内信数量已超过限制。发送新的站内信前请删除掉一些原来的信息。"

#: ../pm4wp.php:319
msgid "Please enter username of recipient."
msgstr "请输入收件人用户名。"

#: ../pm4wp.php:323
msgid "Please enter subject of message."
msgstr "请输入信息的标题。"

#: ../pm4wp.php:327
msgid "Please enter content of message."
msgstr "请输入信息内容。"

#: ../pm4wp.php:412
#, php-format
msgid "%d message sent."
msgid_plural "%d messages sent."
msgstr[0] "%d 条信息已成功发送。"
msgstr[1] "%d 条信息已成功发送。"

#: ../pm4wp.php:412
#, php-format
msgid "%d error."
msgid_plural "%d errors."
msgstr[0] "%d 个出错."
msgstr[1] "%d 个出错."

#: ../pm4wp.php:421
#: ../pm4wp.php:830
#: ../pm4wp.php:865
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: ../pm4wp.php:472
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: ../pm4wp.php:509
msgid "Inbox \\ View Message"
msgstr "收件箱 \\ 浏览信息"

#: ../pm4wp.php:510
msgid "Back to inbox"
msgstr "返回收件箱"

#: ../pm4wp.php:514
#: ../pm4wp.php:535
#: ../pm4wp.php:736
#: ../pm4wp.php:754
msgid "Info"
msgstr "资讯"

#: ../pm4wp.php:515
#: ../pm4wp.php:536
#: ../pm4wp.php:737
#: ../pm4wp.php:755
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../pm4wp.php:516
#: ../pm4wp.php:537
#: ../pm4wp.php:738
#: ../pm4wp.php:756
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../pm4wp.php:521
#, php-format
msgid "<b>Sender</b>: %s<br /><b>Date</b>: %s"
msgstr "<b>发件人</b>: %s<br /><b>日期</b>: %s"

#: ../pm4wp.php:522
#: ../pm4wp.php:744
#, php-format
msgid "<p><b>Subject</b>: %s</p><p>%s</p>"
msgstr "<p><b>主题</b>: %s</p><p>%s</p>"

#: ../pm4wp.php:525
#: ../pm4wp.php:636
#: ../pm4wp.php:681
#: ../pm4wp.php:747
#: ../pm4wp.php:852
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../pm4wp.php:528
#: ../pm4wp.php:684
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: ../pm4wp.php:564
msgid "Message marked as read."
msgid_plural "Messages marked as read"
msgstr[0] "条信息已标记为已读。"
msgstr[1] "条信息已标记为已读。"

#: ../pm4wp.php:566
#: ../pm4wp.php:602
#: ../pm4wp.php:796
msgid "Error. Please try again."
msgstr "错误。请重试。"

#: ../pm4wp.php:604
#: ../pm4wp.php:798
msgid "Message deleted."
msgid_plural "Messages deleted."
msgstr[0] "条信息已删除。"
msgstr[1] "条信息已删除。"

#: ../pm4wp.php:618
msgid "You have no items in inbox."
msgstr "收件箱中没有信息。"

#: ../pm4wp.php:627
#, php-format
msgid "You have %d private message (%d unread)."
msgid_plural "You have %d private messages (%d unread)."
msgstr[0] "您有 %d 条站内信 （%d 条未读）."
msgstr[1] "您有 %d 条站内信 （%d 条未读）."

#: ../pm4wp.php:635
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#: ../pm4wp.php:637
#: ../pm4wp.php:675
msgid "Mark As Read"
msgstr "标记为已读"

#: ../pm4wp.php:639
msgid "Apply"
msgstr "确定"

#: ../pm4wp.php:646
#: ../pm4wp.php:697
msgid "Sender"
msgstr "发件人"

#: ../pm4wp.php:648
#: ../pm4wp.php:699
#: ../pm4wp.php:832
#: ../pm4wp.php:867
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: ../pm4wp.php:669
#: ../pm4wp.php:849
msgid "View"
msgstr "查看"

#: ../pm4wp.php:731
msgid "Outbox \\ View Message"
msgstr "已发信息 \\ 浏览信息"

#: ../pm4wp.php:732
msgid "Back to outbox"
msgstr "返回已发信息"

#: ../pm4wp.php:743
#, php-format
msgid "<b>Recipient</b>: %s<br /><b>Date</b>: %s"
msgstr "<b>收件人</b>: %s<br /><b>日期</b>: %s"

#: ../pm4wp.php:812
msgid "You have no items in outbox."
msgstr "没有已发信息。"

#: ../pm4wp.php:815
#, php-format
msgid "You wrote %d private message."
msgid_plural "You wrote %d private messages."
msgstr[0] "您发送了 %d 条站内信."
msgstr[1] "您发送了 %d 条站内信."

#: ../pm4wp.php:823
msgid "Delete Selected"
msgstr "删除选中的项"

#: ../pm4wp.php:895
#, php-format
msgid "You have %d new message!"
msgid_plural "You have %d new messages!"
msgstr[0] "您有 %d 条新信息！"
msgstr[1] "您有 %d 条新信息！"

#: ../pm4wp.php:895
#: ../pm4wp.php:972
msgid "Click here to go to inbox"
msgstr "点击这里进入收件箱"

#: ../pm4wp.php:913
msgid "Show notifications and new private messages on sidebar"
msgstr "在侧边栏（sidebar）上显示新信息提示"

#: ../pm4wp.php:915
msgid "Private Messages Widget"
msgstr "站内信Widget"

#: ../pm4wp.php:949
#, php-format
msgid "You have %d private message. %d unread."
msgid_plural "You have %d private messages. %d unread."
msgstr[0] "您有 %d 条站内信。其中 %d 条未读."
msgstr[1] "您有 %d 条站内信。其中 %d 条未读."

#: ../pm4wp.php:965
#, php-format
msgid "<br />by <b>%s</b><br />at %s"
msgstr "<br />由 <b>%s</b><br />在 %s 发送"

#: ../pm4wp.php:996
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: ../pm4wp.php:1001
msgid "Number of PM:"
msgstr "站内信数量："

